被仆街同事串，點算好>?

小弟做緊戈間公司，有條仆街女同事，人醜矮肥，我就唔提啦(圖同老母都無)
重點係，成日做錯野，人地提番佢，佢就會用一把好撚想煎尻佢番面的表情同語氣同你講. 你好叻呀. 點解你可以咁叻既?

如題，你係被串的同事. 各巴打會點回佢

唔撚理佢,盡量各做各,唔同好同佢撞file,收工求神早日收佢皮

戈
抵你畀人串啦

難道你要小弟打那間公司嗎?

唔係我叻，係你蠢
檢討下點解成日有位比人入

最仆街既係. 係老細面前佢又扮撚哂野. 扮上進又勤力.
因為我係24小時的服務公司. 所以. 一同佢搭更就會被串了 :*(

已經mark 低. 下次用

食住花生等睇戲咪算

但個男主角係自己呢

呢d仆街，無料又扮狗野，同佢講都無謂，讓佢七到盡頭吧

提佢做咩, 由佢死啦

戈你老母

我公司夠有個啦，平時唔做野，有客又唔接，唔輪識仲要狗吹，錯左就由佢錯，斗正佢錯誤托七咩，你怕佢錯會影響你?攬炒啦，至多咪唔做，反正佢唔死，你日日都要對住佢

戈戈戈戈戈戈戈戈..
快啲黎戈我老母啦
我在等你喔. 廢渣

第二個仆街點黎啦. 個老細只會話我地係一team 人. 佢錯左做咩你唔提佢...

最令人頂尻氣

戈
返5P啦

同佢講：唔好咁講，你讚我叻都無補於事嫁，而且你曲線咁話自己，你開心咩

樓主同個同事有乜分別
話你知用錯字咁既態度

跟住你串我呀嘛

又一隻

咁請教一下 我應當使用那個合適的字詞以便代替 '戈' 字 而又不改文章的內容及語氣呢？

嗰

你咪一樣，柒既